TTCF苦主區

20 買左佢，26未走。 依家唔知走定留

同你一樣 我決定坐